三觀受衝擊

又關tinder事了
我頂
身邊不斷有frd承認有挽
我o撚左
連我覺得好pure好true既frd都有

我接受唔到
係我on9定挽交友app係正常社交？
純呻勿插
見到個frd以為有好姻緣
但條仔明扼蝦條個下
好撚心痛
醒啦傻閪
成9日以為好威d周圍showoff 人人都你公廁ja
唔好再整臭自己個朵
好撚想屌醒你
閪痕唔洗周圍唱的
醒啦傻閪

Username呢

乜撚野係三觀？

挽你老母

人事物

醒啦朋友

死撚開啦
挽你老母咩

交友app咪普通交友，無人叫你約出街、約扑野

挽你老母